想收2018年匯豐紙幣及2014年膠蟹

我想封啲利是，用統一年份既新紙幣
但匯豐已經唱唔到呢兩種面額既新銀紙
想問下有冇巴絲今年有兌又用淨？
50蚊，20蚊各收20張
另外想搵全新2014年膠蟹，唔知有冇都用淨
一兌一，可以俾返車馬費 謝謝

一兌一就8 啦。

搞咁多野同你一換一

收得果1400蚊，就算1兌1.2都要諗下啦

統一來做乜，收既人唔會睇，亦唔會知同其他人收既年份一樣

你咁多封派晒比同一個人？
邊個知你係咪統一